解放軍駐港部隊司令向美國強調 不會出兵干預香港事務

路透社今天報道，指解放軍駐香港部隊司令員陳道祥少將上月曾在香港，會晤美國國防部亞太安全事務首席副助理部長海大衛（David Helvey），具體日期是6月13日，即剛好在6.12警民衝突後。

路透引述消息人士表示，陳道祥在會上表示，解放軍駐香港部隊不會違反一直以來的政策，干預香港事務。

據稱雙方的會面是由陳道祥發出邀請，並在解放軍駐香港部隊大廈內進行。消息人士續指，「這舉動令人意外，因為是由他自行提起。在這個敏感時刻，它是一個清晰的訊號」。

美國國防部一名不願透露姓名官員證實，陳道祥曾與美國國防部一名高官會晤，並提及解放軍駐港部隊不會干預香港的事務，但基於會面屬私人性質，所以拒絕透露更多詳情。

俾美帝照肺

美帝先係解放軍最高司令

笑撚死 淆到仆街

Sir, you have my word, how about my family in US ?

向老細匯報

解放軍：sir this way

解放軍部隊已混入常規警隊，自然不存在出兵干預問題

前排新聞又講解放軍香港演習震懾港獨份子？

比上面班支狗知道自己軍隊咁奶美帝鞋底會火點

當年嘅氣勢去左邊

解放軍駐港部隊司令
放心吧 咱們不會用解放軍名義 出兵干預香港事務

因為我們早就用速龍名義在前線了

大佬綠卡重要D呀

解放軍又割

屌你，我以為調轉咗睇

咁快認低威，驚唔驚被抑鬱啊

邊有當年？

出兵香港要脅英國

美軍要打支國應該一個月內搞掂

一個月咁耐